每次去泰國都覺得呢個國家好靈異,好多污糟野

尤其夜晚住酒店,真係好驚,
仲有好怕人俾人落降頭
果啲古曼童望好恐怖

仲有啲大象既畫

係呀... 好污糟... 所以一去到就即刻去沖涼...

咩人諗埋d咩野
我又從來無見過無諗過

你都戇鳩
我去咁多次
次次都好乾淨

細個跟團去旅行

checkout完之後導遊一定講番間酒店鬼故

人恐怖過鬼啦
驚坐篤篤被電單車黨搶袋 槍手入商場殺人好過啦

我諗香港污糟過泰國
香港啲能量差到仆街

依啲POST要慢慢睇
下面開始一定陸續有人UP鬼圖當有趣

泰國啲女好正喎
碌野又大

鬼佬都好多

我覺得泰國喺東南亞入面已經算最好
其他三流國家印尼老撾緬甸柬埔寨仲恐怖

睇得鬼片太多
潛移默化咗

泰鬼咁撚猛又唔召喚出嚟幫手遊行示威

其實降頭鬼仔嗰啲係柬埔寨印尼邊境最勁
多森林有多黑法師 真係勁嗰啲唔會出來接客要你入去好偏僻嘅地方先搵到佢哋

係好多
但比夠有善冇乜惡意

去到泰國最驚就係玩著條女係無 J 嘅

聽啲導遊都係講馬拉勁過泰國

有撚 去過幾次都無事

覺得啲人好nice
生活節奏好慢
海灘好靚 潛水好正

韓國邪教呢

仲有d有鳩嘅女人
嚇撚死

真係有鬼同降頭既話點解林鄭仲未有事

多得有啲人陪佢地笑囉！